超突發！特朗普剛剛在聯合國發言撐香港！幾十個國家代表一同見證！

侵侵話：I’m monitoring situation in Hong Kong! 又將中美貿易關係與香港人權民主掛鉤！表示如果北京想達成貿易協議，必須要好好對待香港，尊重中英聯合聲明裡的承諾！🇺🇸🇺🇸🇺🇸

睇下中方代表個樣：

精華片段重溫：

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

大家一齊黎討論下呢個集資方法可唔可行

榮光歸香港

推！美國上下一心全力助攻！

🇺🇸USA🇺🇸USA🇺🇸USA🇺🇸

全世界都要一齊打7chinazi

USA

We connect!!!

USA🇺🇸

食狗屎啦支那佬

推

Sir this way🇺🇸

this way

好正！ 推！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

再推

集中火力929 101

好撚型

黎明來到要光復這香港

美軍來了 我帶路

求侵無用果班仆街呢？出嚟道歉未呀？

president this way

下面嗰個好似曾蔭權

你係金融狠人？

[突發]930三罷 文宣工作立即開始!

我要變新關島

In US we trust!

支那收皮啦

算係好比面習總喇,都無提維吾爾集中營單嘢.

開頭半場都係狂數鳩支那
射左

Push推Pish
公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：0. 諗下做咩可以幫到手爭取民主1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.思考完就take action
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.25

sir this way
睇下中方代表個諗樣

Push pusb push

相比起出心出力既美國，點解日落國咁撚廢

真心個句，奶共狗一隻

其實佢係咪真係講過HK is part of China??
fake news??

pish

呢個真係要做

American Sniper

Push

Sir This Way

Sir this way

型撚到

Twitter 要人

文宣組

sirrrrrrrrrr!!!this way

係支方

Chi Na

逐步整合細節post！推到有文宣！P牌post quota都冇 可唔可以幫手開個post

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object!

參與當日每人起碼做三樣

930

全城大三罷

Brainstorm仲左D咩搶第二日國際頭版

101

V煞面罩行街

全民黑色衫

黑色紙鳥

黑色氣球

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區，同時和理塞5.0玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭D行動都唔好一次出曬，每次唔同分佈黎近幾日會好有image！

友情鏈接 有創意workable嘅idea！

印chinazi啤牌

多謝有份將香港推上國際層面既手足

奶共狗一隻

如果佢連任失敗就玩完

sir, this way

去TWITTER吹大佢

10.1 美國旗海
大家要識做

最好笑係中國代表唔敢駁，因為講錯野就佢孭

我地願意做美國條𡃁
救下我地

佢個「好朋友」雜種狗撚識英文咩？

咪係
平時美帝唔在場時一定起哂反對

咁又唔會
美國議員好多都支持我地
同埋下任總統都有可能係對華強硬

Sir this way快快快

型到核爆

佢表情個潛台詞：屌，耿爽冇俾到段稿我

厲害了我的侵

耿爽:我查緊字典

各位手足，我地已經搵到最後一塊拼圖，但我地好似跌左

平時話香港事唔關貿易戰事
今日侵侵又撚狗

Push推Pish (目前抗爭需要轉型,持續發展)
公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：0. 諗下做咩可以幫到手爭取民主1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.思考完就take action
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.25

快啲落實啦 好撚攰喇

USA USA USA 🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

全世界推呢個⋯urgent !!!!
行動post 幫推⋯
睇下上熱門係咩post , 推咗成既都推唔郁⋯
嬲呀⋯
義士不是condom
721,831,新屋嶺
法庭要人聲援！聽日46位手足上庭！43個暴動、1個冇得保釋坐緊啦！！

Sir this way
Please save HK

推爆，DKLM

好聰明，明知兩黨都睇到香港實一實，一來提幾句一定攞返唔少民意，二來撚下支那，談判上黎又多個籌碼
做生意都係有利益就做，我幫你，你又幫返我

張圖淨係得美國旗會唔會唔係幾好？（如果要放Twitter)
畢竟係全球性嘅號召行動

TO前線: 請將你地嘅DNA交俾可信任嘅人留底

多謝咁多位撐場

Trump: As we endeavor to stabilize our relationship, we are also carefully monitoring the situation in Hong Kong. The world fully expects that the Chinese government will honor its binding treaty, made with the British and registered with the United Nations in which China commits to protect Hong Kong’s freedom, legal system and democratic ways of life. How China chooses to handle the situation will say a great deal about its role in the world in the future. We are all counting on president Xi as a great leader.

型到呢

開心完
繼續做好自己

推行動post

超正.

一開始講人民, 自由另美國長治久安
成個國家起呢個 Framework 人人衣食足

之後就講自己同周邊多國差唔多 Done Deal, 一起發展, Benefit to 雙方國民.

之後就開始屌 9 支那. 比你入 WTO, 冇做好自己角色
操控貨幣, 偷科技, 破壞國際 Trade rule.

真係唔 9 客氣

開左

Stand with Hong Kong

下任一定冇Trumptrump撚蝗國撚到咁出神入化,你睇咁多候選人都冇一個有trumptrump個種傲視群雄嘅氣勢

中方個樣唔係黑面，而係今次仆街了

如果有綠卡 一定飛過去投侵侵連任一票 可惜我冇

閪撚哂面講事實就閪面，中國佬

英國收皮👎🏻

兄弟爬山

最正係聲都唔敢聲

Indeed Hk is part of China

好似電影海報

Y

無論Trump係因為咩原因出聲幫，我都好多謝佢哋喺呢個時候選擇支持香港人

香港人，撐住

This way

信佢一成

不得了

黎緊邊個做美國總統應該都會對華強硬，始終兩黨共識，但一定無侵侵玩得咁出神入化，今日best friend，聽日加你關稅，今日deal完，聽日又反口，班支那就一定被佢玩到傻，但佢勁到連自己友都撚埋一份，捉摸唔到

唔好得個講字

又捉入房打luck 門牙

Sir, this way~

好笑 仲要望住佢講

宣 傳 策 略！每個人入黎揀番做到既方法去做！大把活動要宣傳！！

邊個國家都會
對外敵政策一定會槍口一致，就算私下打生打死都好
好似支共點權鬥對外政策一定唔會唔一致
如果唔係會亡國都似

嗚呀

我諗起有個人話唔好相信特朗普？
定係我記錯野？
定係我記仇搞到我記錯野？

Push arrrrrrr

Sir, this way

612 721 811 831 新屋企

如果之前香港係割讓比美國就好

J左先算

條支那蟲個樣

佢老闆都唔敢即場駁咀啦，呢個中国代表老幾呀

push

急不及待想打三戰了

This way Sir!

侵侵我愛你

retweeted

上星期

連登仔： 唔好講trump 佢唔代表美國

Now
連登仔: 我地成功了

#分化撚 #藍絲

Trump 多謝你

我想confirm下係咪有個歌手話特朗普唔可信？

不過都要冷靜d 唔好打飛機得咁爽住
Ray Wong 果邊話McConnell 仲未肯表態支持人權法。
如果McConnell 表左態就先真係代表共和黨+Trump admin係真真實實咁支持。

Retweet 呀

其實依家咁樣幾好
人權呢啲交俾國會
實際野交俾trump做

侵:一直關注香港

以武制暴 無畏無懼

今次國和兩黨出哂聲應該問題不大，不過都唔好咁老定係岩既

侵侵已經係聯合國開到聲撐港，我地都和應下，配合下等人好做野。

推

侵侵次次屌9支那都會叫聲維尼做great leader
佢講果句係咪心果句同埋實際會點做真係Ivanka 先知

sir this way

tui

撚狗

攪到trump唔開心 又加稅 個代表死全家都唔夠

德國都仲好過英國
我既德國朋友都好關心香港
默克爾又係習總面前提香港
英國

Trump襲我心

英國要多謝留歐班友先
仲有默嬸其實親共

都唔能夠咁講
英國係6月一出事已經即是停左賣武器比popo
明明自己脫歐都攪到半條人命都肯賺少d
美國政府而家都仲唔肯停售
要靠Smith 叔叔希望條法案過倒先有機禁售

4個月就到, 大家唔好掛住上連登,每人上15分鐘TWITTER都好
其實TWITTER好多野睇又好玩,唔會有連登咁比人帶風
仲要TWITTER幫手清五毛,立場鮮明

Translation: FUCK U ChiNa

之前邊撚個仲屌人舉侵侵頭像

之前邊撚個仲話侵侵趕客

Great Leader President XI

唔好信晒係因為佢始終係個生意佬
為咗自己國家去同中國make deal 談判
侵未必係誠心為香港人自由民主而作打算
所以我地係國際角度黎講無論係中係美
香港都係一隻旗子
你唔知幾時侵侵會同中國傾掂而放棄理香港人
無可否認係香港係國際仲有僅餘地位
暫時黎講 香港對侵都有談判價值
而且國際線對我地黎講係十分重要
所以 要留意侵侵既每一步 唔可以鬆懈

來個八國聯軍 滅共 我你們搓背送水

McConnell唔夠膽唔say yes啦，佢老婆比國會查緊喇，再投no McConnell政治生涯玩撚完

係支方

WE CONNECT

美國掌權者要癲佬狠人黎做先ok

其實係依家德國AFD越黎越多人支持（唔關支共事 只不過係德國內政問題）但係起碼佢對香港既情況都有講關注下提下 佢唔係宗主國又冇咩利益係香港 算係咁啦
英國作為宗主國 但美國仲關心過英國 希望之後英國脫歐後會冇咁奶共啦

Push.

Welcome USA

但事實就係而家都仲唔肯say yes 嗎

其實一直覺得佢係7婆，只要侵侵彭斯班共黨大佬叫佢做咩就做咩，唔做咩就唔會做，覺得似等緊上面order

this way ！！please！！！

都明佢脫歐既 但希望佢快手攪掂後會改一改作風啦 唔係既話真心其他國家冇咩資格做太多野（話晒中英聯合聲明係佢地支共之間既事）

屌 其實佢講一句野已經好有影響力㗎喇

係希望佢地快d 擺平到個鑊
真係最有資格出聲係佢地

而家最希望佢定起碼一定要頂住千祈死都唔可以比支那買起倫交所，唔係我地就少左個核彈
好驚死奶共Hsbc 真係幫支共攪得成

唔係reject肛交所咩？定係你話上海買起倫敦？2個地位差太遠 同埋美國都唔會比佢賣得成

國際戰線需要你

其實Twitter 戰線有個tg group架

大家入到去記得睇pin message!!!!
最好就follow 埋共識台啦！

其實裡面一班admin整左個bot
每日會整理好一堆tweet比大家 Like+RT
英文好就留多幾句comment
咁做已經幫到好多架啦
Twitter 需要你你你同埋你啊

聽到侵侵開口提真係回唔少血，同埋有個好重要訊息帶左出嚟。

就係10月1號你唔好亂嚟，我地睇實哂！！！

共匪亡港之心不死已經私下傾緊

Push推 請聽君一言
麻煩手足暫時停止升級武力
文宣/輿論需要時間追上
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：0. 諗下做咩可以幫到手爭取民主1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.思考完就take action
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.25

食左屎咁嘅樣

我屌仲以為完左不過應該都冇用 佢份公開信都講到明點解拒絕
1.先斬後奏 未講好就公開份proposal 冇道義精神
2.75% 股份 25%現金 冇興趣
3.最主要係香港染紅

一早話英狗係垃圾

929出黎屌爆China！
十一要落鳩佢中國面！

trumptrump

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

求唔求都唔關佢事
美國幫香港係一定要做
如果香港好似新疆咁冇利益
的確求左佢都係冇用
香港有高度自治權
對所有西方民主國都有好處

當初屌侵侵當選個啲自己反省下
支持侵侵連任

想問下入面youtube段片幾分開始講香港

ok

[文宣建議]解決國際上，香港反送中運動趨向的弱勢

無論係支持分區集會定係集中遊行 都想你地一齊諗下呢個問題

香港邊度有呢包嘢賣？
摺美國旗紙鶴

最緊要係有個紙樣:

日常生活上嘅堅持，其實先最難

1. 幾方便都好，唔用八達通
2. 幾想食都好，唔去紅底餐廳/紅底商場
3. 幾就腳都好，唔坐黨鐵
4. 幾忙都好，抽少少睇ig嘅時間，
去fb report下page/去the gulu拎下美心飛/去twitter retweet下post
5. 細膽嘅，捐物資去連儂牆
6. 可以嘅，幫手一齊痴
7. 無時間嘅，行過講句加油都好

我要變新夏威夷

黑警會付出代價
屌你老母

中共代表唔夠膽打斷侵侵發言呀?唔係好威架咩?唔係話國家內政咩?淨係識恰hocc

對比起英國 真係高下立見

借位
921太子警署義士30號覆核保釋

有無人可以揣摩下中方代表當時諗緊乜

Thank you President

SirPlease act faster

Retweeted and push

Trump Trump

謝主隆恩

屌你洗唔洗咁撚型呀

求wallpaper!! 如果可以有其他國家既國旗就好

香港關係法國會大機會通過，迫佢出來講野，一下子殺個共匪措手不及！

美國一定要幫手
要推近排咁多屍體發現無可疑呢d事上國際

有條咁好既片俾內地聽！

可唔可以交稅比美國

買緊美股交緊

中方條友便秘咁諗樣

Good

所以我喜歡外國勢力，起碼佢哋肯講人話！

侵侵

要我地做condom可以收支共皮都抵啦

真係當支那係狗咁撚

Mr President

說三道四

地球最型男

Omgggg

美滅中共

人在US 睇到特別感動

Sir

香港人，加油

stand with HK

嬲嬲豬

721

HK

chinazi

Hocc 鞭屍時間

侵侵都開到聲 你班連燈仔可唔撚可以唔好再做神探 做返正職呀

好撚貪錢啊英狗

靠英國不如靠美國
屌

推推推推

President Trump, please liberate Hong Kong!

全球圍毆Chinazi

Good move! 但條友俾人彈劾緊🤔

今朝起身就睇到依單新聞

[整合] 我要聽朝起身仲見到呢個行動post

幫推行動post

SIR THIS WAY

其實美國係咪想同支那共管香港？
環顧成個亞洲
好似係得香港人喺文化、思想、法律、對自由民主追求、教育程度、英語能力上同美帝最接近

係真唔係呀侵侵

選舉近了啫
彈劾理由都係炒冷飯

屌，靚到痴孖筋

彈出彈入

美國好似要impeach Trump

咪再打飛機啦

this way ar sir

仆佢街你睇佢琴晚BNO轉BC戈單嘢嘅回應
仲話中方無違反聯合聲明

逐步細節整合post！推到有文宣！

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢！需要順口中英口號！！

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）宣傳埋新屋嶺集中營！同樣要slogan！

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object! 需要英文順口slogan！（btw Twitter呢個meme： 「yellow object on the ground」）

參與當日每人起碼做三樣

930

全城大三罷

Brainstorm仲左D咩搶第二日國際頭版

101

V煞面罩行街

全民黑色衫

黑色紙鳥

黑色氣球

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區，同時和理塞5.0玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭D行動都唔好一次出曬，每次唔同分佈黎近幾日會好有image！

友情鏈接 有創意workable嘅idea！

印chinazi啤牌

Pish

全程塊面黑到呢

侵侵好波

上下一心

民主黨搞緊彈劾trump呀 咁都講得出

已射

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

831

Peloci等過埋條法案先彈劾侵侵啦

面係人比

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

Pelosi 真係唔該行開啦impeachment #

Go Trump

推，侵要take action la

Help hk
我地好多手捉比人拉

認同

呀中方代表好似上次對HOCC咁勇去屌柒侵侵說三道四呀嘛，死狗咁撚樣~

Pelosi 一樣有幫香港，仲要係落手落腳，比翻respect 佢

今次仲唔俾人鏈撚住個春袋

狠人

生意佬又同雜種玩扯貓尾

McConnell 係最撚麻煩

口交部幾時出黎廢up

大家繼續國際戰線

雖然佢都係做下樣 不過唔緊要

唔夠膽話trump干涉內政

Sir, this way‼️‼️‼️

幫推

似郭家麒

好!打撚到蚑納粹冚国剷!

Trump

mon緊 邊有話撐

同一陣線，我哋要食住上呀！

濕晒

口交部仲未出聲既

咪打飛機啦 推好自己果啲行動post先

我見有其他國旗version

白撚痴

大家打完飛機好專心做野啦！
airdrop，
貼野，
retweet，
簽petition，
同埋出嚟！！！！！！

STAND WITH HK

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

真普快選來了~

Twitter戰線

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

各位手足記住
我地無得輸
一輸就玩撚完

光復香港 時代革命

我地更加要努力 小心行好每一步
We are writing history hker

迖：I'm monitoring situation in Hong Kong

求圖 好靚

嗰隻嘢夠撚薑當面屌鳩侵咩

Oh say can you see~~~~~~~